  L'Agoria Solar Team, équipe belge composée d'étudiants de l'Université de Louvain (KUL), a remporté ce jeudi à Adélaïde en  Australie  le championnat du monde officieux des voitures solaires, le World Solar Challenge.   Cet article est paru dans Le Vif (site web)    